有冇人有諗過會去大灣區發展？

如果冇發生過反送中等等嘅事件
令大家心態改變 意識到個現實
以前平時得閒會上下深圳當去旅行
得閒淘下寶 食海底撈嘅
究竟有冇諗過北上發展？

以前有諗過下 試下又無妨
咪玩啦痴線 邊個會想去？？

玩就還可以
去發展就從來冇諗過

可以貪幾多又唔講 都唔係有心比我地上

應酬搞到胃出血

巴打成日上支那做野?
and做盛行?

已辭工 做sales 搵40k左右
佢哋飲酒文化比香港嚴重
廣東還好 外省仲勁
飲醉咗就迫你唱海闊天空

係咪有好多陪酒女

最近就係聽到人推銷大灣區
又話機遇處處
待遇亦都好好
唔好聽啲妖魔化大灣區嘅言論
尤其個戇鳩政府仲要資助勁多錢叫人上去發展
個教育局又想叫學生上去實習學野
所以想知道所有年齡層嘅人
有冇曾經諗過想上去

巴打一定好好酒量

其實玩都麻麻 初頭一個月去一次係幾好玩 但發現又貴 d野質素冇香港咁好 好似用糖衣包住個爛蘋果咁 之後都冇乜去

莞式ISO

認同 有段時間突然盛行去深圳玩
開頭覺得香港無野玩 深圳多野玩又平又大
後來覺得啲嘢其實都貴 除非食好cheap嘅野
大商場食連鎖舖頭 一樣人均百五 未計匯率車費
按摩要俾小費 計落同香港差唔多
玩嘅一開頭覺得新鮮 慢慢覺得好多野容容爛爛
例如夾公仔 香港夾係貴
但深圳嗰啲公仔見到都唔想夾
好多野都係好似好平好靚好正

第一次覺得幾好
第二次同香港比太有落差
第三次都係覺得香港好

唔係大學畢業生想去大灣區就業可以點做?

飲唔到白酒就唔好話同支那人做野啦

早餐食碗羊肉粉已經係香港大辣級
晏晝食飯返寫字樓還好 出去食又開支孖蒸仔
夜晚就更加唔駛講

點樣去都成一個問題, 佢話會津貼但係去邊度搵工?

Lm

冇

反送中之前番支那只限於牛肉火鍋
玩真係不了，喜茶都唔識欣賞

淨係覺得啲文物建築好靚
想去睇下
但好多都係複製品
因為文革整爛哂

上去抖幾千蚊人工都制嘅咁你咪上去囉,幾好㗎,上面做嘢包食包住.

有英美加澳唔去 去大灣區
師兄想感受吓原素週期表？

同共匪不共戴天 仲要返去建設佢地 幫佢哋提供勞動力
你真係認賊作父啊

冇人講過要去

咁你開咩post?

？？？ 問下大家有咩睇法唔得？
真心想知有冇人曾經想去支那做野姐

大陸的大學畢業生大概畢業就搵幾四五千蚊一個月
然後努力工作不停苦幹加上被社會主義價值觀洗滌之後
做到經理級更有機會月入過萬甚至有兩萬人工架
巴打你接受到大陸文化就快d上去把握大灣區機遇啦，千祈唔好同D垃圾港青一般見識，留起香港呢D二線城市埋沒自己